<!-- What is working? -->

- User
    - Register{name, email, password} - está registrando com ID, name, email, createAt[quando foi criado], tokened
    - 






<!-- Tests -->
- Authentication User
    - Register
        <!-- Working -->
        - Não cadastra com o mesmo e-mail. 

        <!-- Doesn't working -->
        - Está cadastrando sem SENHA! - Pelo menos tem que ter 8 caracteres + especiais + maiusculo

    - Authenticate
        <!-- Working -->
        - "Invalid Password" - Caso encontre o usuário, porém com senha incorreta.
        - "User not found" - Caso não encontre o usuário.

        <!-- Doesn't working -->


    - Forgot password
        <!-- Working -->
        - "User not found" - Caso não encontre o usuário.

        <!-- Doesn't working -->

    - Reset password
        <!-- Working -->
        - "User not found" - Caso não contre o usuário.
        - "Token invalid" - Caso o Token passado esteja errado.
        - Caso gera 2x ou + pedidos, o antigo Token irá resetar e somente irá funcionar o último pedido, gerando um "Token invalid".

        <!-- Doesn't working -->
        - Senha trocada(200) - Não tem nenhum response, preciso de pelo menos validar uma mensagem de "Password changed"
    

- Authentication Company
    - Register
        <!-- Working -->
        - Não cadastra com o mesmo e-mail. 

        <!-- Doesn't working -->

    - Authenticate
        <!-- Working -->
        - "Invalid Password" - Caso encontre o usuário, porém com senha incorreta.
        - "User not found" - Caso não encontre o usuário.
        - "Password can not be null" - Caso o usuario tente passar Null na senha (normalmente verificado pelo front, mas é bom tratar já)...

        <!-- Doesn't working -->


    - Forgot password
        <!-- Working -->
        - "User not found" - Caso não encontre o usuário.

        <!-- Doesn't working -->

    - Reset password
        <!-- Working -->
        - "User not found" - Caso não contre o usuário.
        - "Token invalid" - Caso o Token passado esteja errado.
        - Caso gera 2x ou + pedidos, o antigo Token irá resetar e somente irá funcionar o último pedido, gerando um "Token invalid".

        <!-- Doesn't working -->
        - Senha trocada(200) - Não tem nenhum response, preciso de pelo menos validar uma mensagem de "Password changed"
    









<!-- To Do -->
- Empresas
    - CRUD
    - CRUD Fila (ligado com a empresa)
    - Intermediar a Fila pelo Firebase (Realtime working com pagina visual da lista de usuarios)
    - Enviar por SMS Link para Usuario
  
- Usuario
    - Entrar pelo Link e visualizar a posicao na fila
    - Visualizar tempo de espera / Tempo medio
    - Compartilhar com amigos
    - Visualizar Cardapio
    - Finalizar Cadastro

















<!-- Primeiro Caso (Empresa) -->
Empresa recebe usuário, cadastra Nome e Telefone e adiciona ele na fila.
Usuario recebe SMS com Link, direcionando ele para o PWA-partiu.
Usuario tem 3 minutos para se apresentar, caso contrário perderá a vez.

<!-- Segundo Caso (User) -->
Usuario acessa PWA-partiu, com cadastro feito poderá escolher qualquer estabelecimento para entrar na fila.
Caso o usuário "falte" na fila ao ser chamado, será penalizado.







VISITANTE -> Nome, Telefone, Quantas pessoas? + envia SMS
1st UserTry = e-mail, senha

